4年了，當日既47歲破產解除左破產令未

乜水

我借了錢捐埋星火

ok

署長都換埋啦

笑死

巴打你係咪年年改名

47歲破產原來已經51歲
時間咁就過左去

以前（破産）好似冇！

佢個名俾人一早搶咗

搶定52歲（破產）

搶埋52碎（破產）
52歲（破產！）

得返個名都畀人搶埋

是